樂年花園呢種居屋 點解可以起咁矮？

層數唔高 呎數大
比人感覺成座私樓咁
樓下十有八九係跑車

但位於深水埗公認多窮人既地方

唔明點解可以起到橦咁正既居屋

以前有啟德機場, 九龍市區樓有高度限制

下面成條街都係車房黎wo Ching

呢個知 但果D車唔係車房出入呢
應該係樓上

樂年最近係咪有單近千萬成交？